今日喺機場畀個韓國(Korea)女生望到勁能怕醜

等睇清頭仔話好醜